【831半週年 勿忘記】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLIX

#StandWithOzil

愛sir

輸波出局梗係講政治扯開話題

笑ching

等睇佢出嚟689式鳩噏

831

人血饅頭

Gd night every ching

我都係諗住達狗8強4強先會出局 屌32出局愛蛇都唔會啦

好難講

又變翻鳩猜足球，聯賽一定冇頭5嫁啦，呢隊波打親大賽班人都冇火，就算比你下年有歐聯踢，出到去咪又係比人大炒。不如沉淪翻幾年排第9,10咁，一年踢幾場好波偷下big six雞咪算

愛狗仲係到嘅話首回合都輸到提早出局啦

無訓過，返工

星期六 太子見

無乜慘得過睇完場閪波無得瞓仲要返工

咁你都講得出 你贏

好難受

有歐聯踢易買人/留人
阿狗成隊咁高人工無歐戰踢會賺少好多
老細只會cut budget,到時咩人都買唔到

我都係好撚後悔

拿卡廢到仆街

爺爺

訓咗冇睇 今場衰咩

垃圾波

屌你 一起身見到出撚左局
我不能接受

早d出局捱少幾晚，係好事

領隊

懷念爺爺

好彩我都訓左

一早話過拿卡同羊都要斷腳中風變植物人
真心 廢撚過pepe

高狗有歐聯都唔會買人，不如攬炒成績差等佢賣隊波止蝕仲好

下出左局

達狗死攬拿狗 韋狗

今場用贊仔仲好

Same 見到臨尾失波

原本唔想睇，係訓唔著先逼住睇，爺爺在天之靈要我見證西波出局一刻，反雲應當懺悔

jaded

2020全世界最大笑話 阿仙奴

衰拿卡 比狗

拿卡躝啦
完全帶動唔起攻勢 成個前場因為佢停晒係度郁唔到
當初買人就係嫌豬腦做唔夠 依家佢就做返豬腦既野 仲衰d 冇頭
屌

強陣都輸 搞乜撚呀

出局都唔撚割

老婆狗

拿卡真係瘀血黎

簡單講下輸乜 拿卡廢 對住龍門地波用頭頂
沙卡傳鳩波撚鳩蘭奴 蘭奴再鳩踢輸角球 角球守到無耐就比人燒味反杯埋
第一球失波失區域聯防無mark人

同上場聯賽唯一分別係Nxxx變咗拿卡
知咩事啦
條友根本毒瘤嚟
出佢打少個 進攻終結者

今場出廢鋒可能果球tap in入左
反黑都咁講 拿卡真係黑鳩廢鋒都不如

nxxxxx真係冇樣野差過依家既佢囉

無歐聯踢，美羊一定唔續約

黑鳩廢鋒起碼知自己廢
會肯俾波
拿卡係問隊友攞波跟住失控球/控唔實
又唔現位 同人地中堅爭頂
根本毒瘤程度仲衰過細爆

羊差唔多場場入波 都救唔到阿仙奴

成班當人地垃圾波hea踢

隔離巴沙克舒希119分鐘入波贏士砵亭
禾地就119分鐘失波

因為死攬拿卡

唔撚割呀 繼續迷達

雲加

屌拿卡霸撚住個ST位

迷達陰濕到

走都唔會怪佢，本身打正前要就條垃圾打邊，仲要幫手走上走落去守波。今日後段有下得佢一個全速由左至右去迫搶，其他人就慢跑當迫搶緊

仲有冇人反愛牙

反拿又贏
迷拿又射唔出

迷愛

拿卡害撚死阿仙奴

得我地愛蛇先識用九線廢鋒拿卡

nxxxx上場中柱嗰兩球
拿卡肯定柱都中唔到

愛sir carry住隊垃圾入決賽

呢隊波真係柒同軟弱既代名詞，打親大賽都一定冇火

下場作客樸茅

一向都係

專登出局 專心聯賽
今年一定有頭5

無歐聯個19班主又唔俾錢
阿仙奴等變列斯聯

Cut lol 再廢d想睇正選法乙意乙仔

阿狗

係無歐聯踢,佢想留你都無錢比人工

好撚好笑隊希臘野作客11場輸10場

咁難輸都輸到，好野

話左唔好ff歐霸行幾遠
今年踢撚到咁
仲以為歐霸可以贏

懷念愛Sir😭🥺

雲加都係被人黑先輸比馬體會唔黑應該冠軍

迷愛手足早

標題

依個時候聽返家嫂首重覆犯錯真係別有風味

唔好咁啦 我地j緊下年入歐聯架

果場對馬體會拿卡miss勁多chance害死廢雲
拿卡歐霸決賽潛水害死愛蛇
今場拿卡地波用頭頂害死達狗

買個國家後備都冇嘅人頂一個國家隊球員
仲要唔係後生

後上頭4好撚易(排緊第9)

達sir中意玩後上

睇到件柒頭住烏就諗起拿狗

好彩訓左冇睇

仲諗住5月去波蘭順便睇歐霸決賽

以後唔洗4點睇歐霸

今場都贏唔到唔洗再ff後上第4,5啦，之後啲賽事用新仔早啲練下咪仲好

好彩訓左無睇
對希臘野都輸 垃圾到

主場都輸波 真係笑話黎

過去睇曼聯奪冠

躝啦拿狗

會唔會變列斯聯

拿卡真係濕尻來 快撚d賣

講笑咩，基佬停波支點佢做鬼到

發現好多手足今朝後悔曾經反愛

愛是蘑菇的

當年三大神鋒水貨仲以為得佢留得低

反基都覺得點都勁過拿卡條垃圾

諗住有四強睇下 dllm正西波黎

羊入果球咁靚

晒咗

真

睇返精華
輸第1球 9個mark 5個 都係輸

b2都好撚弱

地波用頭頂？？？
有冇片睇

迷雲手足

原來愛蛇咁撚勁

愛狗之前係咪雪拿卡件垃圾?

基佬淨係守角球都一流啦

愛蛇時期羊永遠都打ST 拿狗多數後備出場

屌那星好彩波叔未派1m 仲話阿仙奴冠軍8倍收息
32強就jump左

愛狗又羸
雪拿卡沙卡幫阿狗
依家達狗場場出番呢兩件垃圾

愛蛇用呀叔都入到決賽呀

2012—Win second leg 3-0, lose to Milan 4-3 on aggregate
2013—Win second leg 2-0, lose to Bayern on away goals
2015—Win second leg 2-0, lose to Monaco on away goals
2019—Crushed by Chelsea in Europa League final

2020—More European heartbreak for Arsenal 🔪❤️

愛蛇=本土派

願意改革、求變

咁都出局.....

達蛇完場廢up 左啲咩？
Jaded?

今場就係唔出阿叔先輸

歐霸都出局 又衰乜

迷愛手足走得太前

勝利11人連踢4場冇氣
收比比鳥但係唔出阿叔
出洛克人
105分鐘拿卡換巴丁

迷愛畜生又要洗版了

事實係下年歐霸都冇

之後一星期一場
可以打足勝利11人

上個POST 1001回唔到
見到有人reply 我話
"第一日做阿狗咩
輸左十年輸撚到個心灰撚左大半
我真係唔敢對成績有咩期望

大家要既野唔同"
見到呢d就灰 好似廢老話係咁架啦 以前我地仲辛苦牙

開波前仲想講洗唔洗強陣咁多主力

收到wind牙遲落令餘下賽程全勝，羊FA cup後上奪4

簡單啲 70分鐘換拿卡就贏咗啦 達蛇仲未夠狠心

連十六郎個名都保唔住...

in 牙遲 we trust

一陣又鬧情緒牙 又黑口黑面咁

出佢托柒

出唔係問題
問題係105分鐘先換

nxxxxxxx屌打拿卡

omg

歐霸都出埋局更加唔駛再輪換
拖仔 巴丁 呀叔 瑪利可以坐到完季走人了88

不嬲

高層唔科水真係變中下游

出咗局

剛剛睇完精華，馬後炮咁講巴丁最尾個吓應該技術犯規再拖吓時間。佢同ozil兩個都可以犯規，但巴丁機會大d。

防守高波就唔鬼講啦，唔明點解成日甩人

作客你識然
返主場你就同我豬撚埋
呢啲係乜撚嘢邏輯嚟

馬後炮咁講最後嗰下應該帶落角球旗
唔好俾對面攞番個波打反擊

差5分鐘完場都頂唔到

官網fixture 仲未更新

auba一腳射撚走左16強個位

畜仔今日好燥

32強都出局

愛蛇fans今日威威

拎隊波搞 想踢歐聯組

冇心情假膠了

ok 向好D諗 可以專心聯賽好似係

ok 向好D諗 唔洗16強出局哂體力

達sir好大盤棋

向好啲諗
可以慳返飛機錢
浮係踢本土賽

yes 與其去到四強/決賽先輸 不如一早輸左佢

聯賽不如疊埋心水出新仔啦
羊走 laca廢
我唔介意睇巴丁搭nxxxxx

係，唔洗好似死老野咁浪費一番心機

咪癲，死出盞變第二件爆狗

雲加=諸葛亮
六出祁山可惜無功而還

爆狗都好過拿卡

達蛇=姜維
欲使阿狗危而復安，日月幽而復明

瞓醒仍然好傷心 唉

慳返啲錢夠唔夠簽陳7

寧願重建
清哂啲星
換啲新既星返黎好過

舊既星有折舊 又唔係成積好有升值 邊有錢換新

清廢人好過啦 仲清星
約都唔同你續
夠鐘free走

咁就要睇下達sir功力
老實講呢季上得返前6已經偷笑
達sir都係黎左一排
要執唔係咁快改到
起碼下季先有起色
美羊要走就比佢走啦
Carry左兩季都辛苦啦

重有無第2個haaland黎阿

n乜春已在陣中

叫伊度係巴西搵下

2000萬 vs 4500萬

一唔買對家就豬波，仲要係絕殺個隻

完全無諗過咁樣出局 想知主場球迷有咩反應 我都唔識畀反應

向好d諗
少左幾場比賽踢
球員少咗機會受傷
球迷慳返門票錢買口罩

真 r洲賽好易中武肺
唔踢好過啦

點解好多時後備都唔帶龍門

成季都未必有機會用到
不如帶多個人

用app睇唔到個post

吃不到的葡萄是酸的

Btw:唔夠料都係唔好出醜好過

老豆搵仔鴨免係阿狗？

阿仙奴 冠軍

愛狗
歌都有得唱la
仍然堅信 有愛必可贏
願代你痛 這心痛難忍受
歷險不孤單
齊共對會更堅強
一路還有你 千山共勇氣

愛蛇

下季你要走了達狗唔鍾意你

咁你之後識做啦

好彩下場未洗對鏝住

羊隊閪波唔佩有你

對住歐洲二線隊都入唔撚到波

做阿迷預左
進到級16
8強對邊隊都無大勝算
無左安全感好耐

初初加盟嗰陣無諗過會咁鐘意佢

人地歐聯降落黎，阿仙奴先係2線

拿卡條廢鳩肯躝未 成日唔走出黎叫人比佢比佢
又唔現位

留就最好，走都唔介意

証明我地今年真係好差

直情無撚晒信心

終於唔駛再睇星期日/星期一深夜波

全主力主場輸希臘波

本身以為佢一心淡想走又會罷操扭計搞事

真係好神奇 中前場現位走位最多個個係燒

今場踢到咁，黎緊對鏝點踢

在天？

完季去隊好啲嘅球隊 你值得更好
係垃圾妓對你唔住

奧巴個球真係 成世都係咁敗家
拿卡 唔駛講 出拿卡同nkt就係呢兩場波既分別

auba踢到咁都要被屌

算啦 以我廠既深度
與其打多3 5 7場 舟車勞頓 之後又贏唔到冠軍 好似上年咁
不如打好今年既聯賽盡量排高d算啦

呢個就係頂級射手同好射手既分別囉
難既就入 易既就唔入

連出幾場冇換過 場場幫隊閪波差啲要守到入禁區
今場仲要打到加時 擺明腳軟啦
其實近期都冇咩點敗家 怪就怪在阿狗淨係可以靠佢一個

Topic起得好過上個post

我諗唔到自己有咩差過拿卡

臨尾果腳射完眼濕濕

有冇人知達狗點解要連續幾場正選都一鳩樣?
死出D垃圾正選
Arteta costs us the game

不嬲係咁架啦
佢既特點黎
如果唔係依家踢緊皇巴拜

換左拿卡

明明成隊波最快最有把握力
但為咗隊西波擺咗去打邊
仲下下返到自己底線防守

下年又歐霸，成隊賣晒佢重建啦好無

諗起冬季兩個借將出都未出過場
歐霸就出局

點解你咁有信心歐霸

之前連勝喎 出正選冇問題 但一個輪換都冇就有問題

馬後炮咁講⋯⋯呢場波問題就係出得太多正選⋯⋯

迷基狗 真係識揀日子上水

特別係拿卡 同奧巴⋯⋯一齊咁出

歐霸都出全主力 出到班人疲態盡現 跑唔郁 輸波仲影響埋英超
你出下後備 後備又可以保持狀態 又有fresh legs
呢樣係雲爺爺／愛狗會做既野
達狗就勝利10人 剩係輪換拿卡同吳基達

有時出幾個後備fresh legs係好過出哂班攰到跑唔郁既正選

十一日內連續四場踢正選 佢本身已經攰到仆街 入到球倒掛仲想點

之前和撚哂咪就係場場死出呢件垃圾正選
今場106分鐘先換呢件垃圾 咪搞到全場閪波囉

仲未接受到

臨場調動太慢先係致命傷

兩場都叫連勝
有睇上場歐霸就知拿卡件垃圾浪費極多機會先入到一球
同對馬體4強個場一撚樣!!!又係全場極多機會 但入得一球 出局 又係拿卡件垃圾
但今場係對隊垃圾

屌佢
個球細梅頭鎚2傳 佢頂空氣

達蛇大條道理聯賽雪柒拿卡
尼基迪亞今次上位

有乜理由咁都唔出巴丁仔吖

成個上半場睇住嚟食，pepe 臭燒嗰邊試左咁耐⋯⋯

嗰兩個前鋒就行行企企，無諗過拉前定向後現

篤正正係度

咁點交都都變咗係其他人派膠啦

條友真係得個勤力
跑又慢 次次埋門又慢幾拍撻q
垃圾到咁 唔怪得26歲先去大會

雖然同意要比時間達蛇
但佢應該最清楚球員狀態同打法
琴晚真係成隊波企住踢
完全冇人前插走位
對面勁容易守
究竟無球員太攰定戰術出事
2 樣都係達蛇責任

成場攻唔入咪因為條法國佬

巴丁實冇得踢

個波跌到落小腿佢都用頭
判斷差撚到

我覺得班人攰
但因為愛迪達唔輪換囉
屌你歐霸用副選是常識吧 驚死你咪半主力
成隊主力都on99
雖然話下星期無英超姐
但你呢場波未踢已經太攰 都發揮唔好啦一定

關咩事，個個前鋒都有錯失big chance 架啦
事實係個波係人群咁急飛過來未必咁快反應到校靚位撞入網，羊係出名反應快，一般前鋒分分鐘波都掂唔到

仲有條比狗⋯⋯

Training 猜圈猜左咁多個禮拜⋯⋯

係d窄位係完全唔識猜波咁

仲要個頭只係hi到波皮

達蛇自己on9啦，聯賽唔出拿卡，仲以為佢好撚醒

尼基迪亞唔係話好勁
但拿卡十幾場波都冇波入就一早雪啦
依家踢左十幾場先黎雪? 得番聯賽一條線 點輪換?
真係雪到季尾? 上力都上唔到啦 想賣都冇版人睇啦

勤力個屁
Nxxxxx 就真係勤力係咁迫
拿卡只係識現位一攞波就跌低

奧巴不嬲係可以爭取比其他前鋒多好多既入球機會
但係會浪費番好多
不過浪費完都有賺咁解
所以上唔到頂級 但係呢場打得咁閪責任唔係佢度 係達狗同拿卡

拿卡出正常，上場nxxxxxx打足
不過冇諗到咁廢
同埋上場已經唔出saka
點鳩知坦克傷咗，又要出返
今場saka都唔算sharp
達蛇換人同爺爺一樣70分鐘先換
同埋出勝利11人太過保守

連續兩場入波
達狗諗住佢狀能開始起
但有睇首回合就知佢鳩到無論，雖然入左一球

出拿卡冇問題
但見到佢咁撚廢就換佢啦6-70分鐘
106分鐘先黎換係想點?

主場其實根本就要入佢幾粒啦 屌你保守到 大半場入唔到波都咁遲換人

唔止 呢場仲有好撚多戰犯

愛狗廢極都屌打拿坡里華倫西亞

如果奧巴絕殺到／無比人絕殺
出左線
達狗又會覺得自己好醒
下場又出拿卡
16強唔死 8強咪又係死
如果佢場場都咁出勝利10人＋拿卡
咁依家出局好過
如果晉級落去 咁渣乾班人法 一黎唔會有歐霸冠軍 得個吉 2黎英超完季頭10都無

我當佢唔輪換
踢到咁上下見到班人企定定踢，
唔對路
正常就應該要換啦
唉，真係好灰
輸比奧林比，笑撚死人
最慘士氣大傷

真係好柒
直頭係抵死
如果咁都出到線都好核突下

尋日拿卡一定係戰犯 先唔講球chance 成場波無論停球 配合 遮線 走位 決定都好撚差 根本拖累進攻

之後就到willock 每次入到黎見得最多就係控失波 除左鳩跑 睇唔到有幫助

雷斯球波有責任 太淡定 理應有理無理解圍先 但問題同時在於papa有無出聲 如果papa唔出聲又唔跟人 佢責任比雷斯更大

經驗問題達蛇第一次帶歐洲賽
唔夠決斷
所以你見佢今場同個助教係咁針

nxxxxx起碼跑得快

講真...講呢D冇意思
杯賽一場一場咁計...
我覺得唔好咁肉酸 唔好好似以前利狗咁咩早D出局好過
依家已經唔係多波踢 你話FA CUP出局仲好過歐霸出局
當年車狗夠廢到仆街 咪又係-6拎左歐聯

唔係講笑，我寧願佢60 分鐘換細爆出嚟鳩跑
好過而家冇人郁
每次個波傳落去比Saka 就冇人幫佢
由得佢1 對2-3 當佢天少咩
個個傳完波就原地企

睇下上年決賽先輸波 點知愛狗無耐就做左過街老鼠

巴丁, 拖, 叔聯賽歐霸都唔出....留佢地打fa?

愛狗就過度重用細爆
達狗就完全唔善用佢 掉佢出黎fresh leg 跑番 3 40分鍾真係好有用

wilock又係要空位踢但基本功又廢

有拿卡係度根本冇空位
冇扳斧 淨係得企定接波得身位然後比返個波出黎一招 人地點會有機會犯錯
無論奧巴 巴丁定nxxxxx 都起碼有幾味波

咁多年打歐霸都會推幾個後備上去踢
有氣有力 又要爭表現
踢得差大不了咪半場換走佢
你仲要有球作客入球lead住踢 根本大把本錢
屌你又出返嗰十個仲要攻唔入輸9埋

今場當比達狗交學費算

學費好撚貴

士氣低落，留唔到羊，下年乜都冇

成日陰啲陰啲吹奏愛狗

踢到咁都要比人屌 已經入左球靚車身 你唔去怪D防守廢
呢幾場有出saka 既場數 牙羊都會回埋閘位協防 而且場場正選 你想佢點
係呢隊閪波咁既供應有呢個入球數字 咁都要比人屌 比美斯 C朗你都搞唔掂啦

啞仔達肯走未????

佢踢到咁唔機動我要翻基佬得啦 要佢把撚咩

所以善用球員好緊要
達蛇聯賽唔用拿卡仲想讚佢

達Sir 換人同輪換真係好差
不過簽得達Sir就預左比時間佢同隊波一齊進步

唔係怪奧巴，但只可以話佢呢球係佢style, 咁多年黎無論係多定阿都係咁，真係恨鐵不成鋼feel

企住踢係輸波既因
亦係出拿卡既果

玩左幾場勝利11人終於出事
上場尾段已經見到班人跑都跑唔郁 今日又出返個11個
大佬 玩fifa咩

細梅都比佢reuse到
但係細爆佢真係浪費左

星散啦，又無歐聯

強如阿古路 一樣miss easy chance 呢d波無得講 佢入球率已經好高

我都話佢依家仲衰過豬腦
豬腦企定定仲有d神來之筆first touch彈空位

根本羊表現已經滿分
場場擺佢踢邊，仲要落到底防守
都仲有力爆，入咁多波

用細爆踢willock個位分分鐘仲好 willock呢件真係垃圾黎

愛狗1年半 入面連續22場不敗 + 歐霸決賽
睇下達狗1年半有咩成績

大家都唔機動都慢
但豬蛇唔只制空力，連技術都好過佢咁

仲未平伏到主場失利

愛狗係衰在起伏太大
一時22連勝 一時10場不勝

Unai Emery beats Valencia and Napoli to reach the Europa League Final while Olympiakos have knocked out Arsenal at the Emirates under Arteta, but their fans will tell you Arteta is better than Emery because he use to be Guardiola’s assistant.

身型都贏一截啦 基佬最多係撞9人foul
拿卡條撚樣下下郁d就跌

Auba有淚：很難受！

【Now Sports-體育】奧巴美揚在周四歐霸盃由入球英雄，變失機罪人，他賽後顯得失落，眼泛淚光。

「非常、非常失望。我可以說甚麼？這是非常、非常難受。這再一次是艱難的比賽。」奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在阿仙奴周四歐霸盃負次回合負奧林比亞高斯1:2，兩回合和2:2而因作客入球優惠條例出局，無緣入16強後黯然說。

在這場比賽，他於加時下半場以一記高難度靚絕的鉸剪腳破門，豈料被扳平後，他於補時近門失機，那一腳斷送兵工廠的晉級機會，賽後，鏡頭不止一次捕捉到他眼泛淚光。

被問到那球門前失機，他說：「我甚至不知道，我感覺非常、非常差，這是可以發生，但我不知道自己如何錯失這個機會。我疲累，有些抽筋，但這不是藉口。」

雖然我憎thank you arsenal
但佢真係有用得多
既然大家都係企喺度打one two
起碼基佬死得住個位
唔係一拍就跌
仲有高波

達狗最穩定
DDDDDDDDDDDD

真係對佢唔住

細爆自己問題啦

尾段係咁斬波入去都無人頂到
賓特拿都有用過拿卡

今埸出巴丁拖even細爆阿叔 可以已經贏撚左

扑柱永都有用過拿卡

巴打琴晚唔見你

死達狗快d出黎道歉

基佬係大隻
拿卡感覺上係肥

d人之前仲屌迪喪 話拿卡係阿記排位都前過基佬 點解迪喪永遠簡基佬唔簡拿卡

都無比過機會佢

所以最大責任係達狗

十分正確

唉今日做咩都冇心機

羊
場波踢120分鐘，輸波嘅責任成隊都有份，唔應該怪佢個一腳失機希望鬼佬球迷唔好屌佢

DLWDDDWDWWWL
all competition 5勝 5和 2負
不過英超係 3勝4和1負

印花大師，點解而家個個都唔撚鍾意換人

其實我唔明FB點解要質Leno揹晒隻鑊
輸角球係唔會直接引至失波
係守唔到傳中球先比人入
呢球都唔係開角球頂入
係回頭斬
個個on99睇住比人入

咁你地之前又怪愛狗？
佢Easy chance 都食唔到，唔怪佢怪邊個

假阿cmfd

訓醒都仲係咁難受
睇埋啲新聞仲難受
香港阿狗地球最慘

基佬制空強，起碼引到1-2個人mark

最慘明明好撚灰，我fb 都廢是提，唔想比人笑

冇迷達反達大戰睇

阿迷先會咁屌，法國隊有太多同拿卡同類仲要勁過佢既球員，但柱躉中鋒得基佬同基格納，所以揀基佬無可厚非

因為呢球都真係戇鳩波
不過Xhaka 責任大過佢
最後一刻自己送個角球比人
記憶中得阿狗會咁戇鳩

完全理解

係，一場波你預左有超過十個角球同罰球要清，上半場輸一球臨完場又輸，自己防守問題，今場唔輸下場都會輸，唔集中守，怪得邊個

阿狗永遠對佢有少少期望就即衰

究竟上世我有幾仆街

我懷疑阿狗集體前世係日軍殺咗好撚多人

老毛先啱

可能前世係黑太陽

愛狗咁撚垃圾點同踢波easy chance入唔到係平常事，何況羊盡心盡力咁carry我地如果隊波防守表現好啲/進攻好啲/換人好啲，甚至球證吹咗球handball....

呢場點捉戰犯都未輪到羊啦

gignac

肥佬黎都搞
美帝可以野了
班老泛民同美帝咁close

你都未跳樓死啦 講經咩

我都係，到依家仲灰緊，見羊入波仲諗住post ig，點知比人絕殺

On9，踢前鋒踢到場場Miss big chance ，
唔關佢事唔通我問題啊？

歐霸32強出full team出局
聯賽就黎3月排第9
迷達知唔知醜???

借將Mari 應該冇咩機會出
之後基本上一週一賽唔駛輪換

終於見到你條傻鳩 你谷左咁耐終於射得出

聯賽就唔可以入佢數嘅

不過出局真係屌佢老母

反達要笑而家好笑喇
之後又要潛兩三星期

老婆清 心理質素好強大

咁你唔走去屌laca？羊聯防又做足，逼搶又做足，波又入埋，前面咁多戰犯唔屌走去屌羊，結果論睇波

阿場場失死球過咗半日仲好灰

達子臨場係麻麻
估唔到咁快爆

*估唔到呢個位爆

其實你地今日仲有心情反達抽水先勁
啲狗就準備好軍備打鳩你
我聽日就會出太子了 你地繼續反達自high啦
早幾場反達咪隱撚哂型潛到恆河底搵屍水飲

乜鳩野Logic 啊，你體育老師教架？
要屌埋拿卡先可以屌美揚？
兩個都屌得唔得啊，兩隻死基佬日日掛住互含，
一個淨係識妹波，一個射到啲波上哂天，
要唔要屌埋另外23個過你聽啊？
屌A就問人點解唔屌B，
我屌Model 個陣唔見你問我做乜唔屌你老母既？

近年撐阿都低調 因為廢是比人笑

花生

自信 = 假阿

嬴一場7幾場
仲好似你咁厚面皮日日吹奏
真係得迷達咁ON9先做到

做香港人已經好慘
做阿狗 + 香港人仲慘

Btw 太子實要出，手足們小心

推po 時間到了

所以laca邊會有份
簡皮耶都有用過佢

咁你唔日日上水開佢波？係要陰啲陰啲先抽水？

琴晚真係bad ebening

藍屍警犬利就最撚爽，香港阿狗慘過地底泥

根本我就一路相信呢個領隊係帶到改變比到隊波
仲係好既改變 後防一路無課金比佢執 轉會窗未到可以做乜?你話出局好失望 佢係有野做得唔好嫁喇 高普初初黎夠比愛狗決賽踢走啦
重點係佢執好世梅個腦 沙卡相對係穩左 比人㩒屌時間少左
今次出左局 聯賽積極搶分 咁咪得囉 我本身都估到出局有邊啲人仆出黎嫁啦 根本佢地忍撚左幾個禮拜 比佢地high下囉 我就終極迷達既
你連買賣人都未比佢搞 已經要反佢 咁同猁叫廢中躝有乜分別 之後到牙達做到好領隊你地咪收撚哂聲

十足十愛狗,輸波先出嚟抽水

我真心覺得阿狗係贏撚硬主場加full team

達蛇贏波嗰陣你深潛咋
記得嗰日先輸1:0你諗住出嚟攞尾彩個柒樣

你真係同猁無乜分別 而家揸住條咁既後防 你想佢點
你課金比個vvd黎囉 歐聯決賽都入到比你睇呀

agree，而家隊波又唔係咩前列，早啲輸波早啲睇清問題比達sir執囉，搞左兩三季都完全無進步咪換囉，一輸就屌有咩意思姐

歐聯決賽最快都應該係後年既事了

仲係好想死

因為佢自己得今日射得出
成日話人迷達厚面皮 會唔佢係佢反達呢一刻先反到厚面皮啲
好人好姐迷法明尼 人唔笑狗都吠
鳩鏟變熱血

前面入唔到波點入決賽

唔好死住，中埋武肺先死.....

下季saliba返黎有個vvd了
之後再下季就有歐聯冠軍

牙羊巴丁

中東又打

希望達蛇可以立定決心清拿卡

為隊垃圾波而死就不了

土耳其咁撚淡定唔驚肺炎

邪惡聯盟不嬲最爽

咁人哋今場真係守得好,滴水不漏
咁當然某程度係因為我廠廢啦

留到auba就唔死

仲牙羊

睇你地嘈交個人開心返晒

who

🥦🌿☘️🌾🐢🐍🦎🦖🐛

呢個時勢 旅行可以去邊？

面對現實啦7頭
出強陣歐霸32強出局
3月排第9
改變你老母咩
由球員到教練時代都係一個失敗者啞仔達
唯一叻就係用光頭佬個名黎呃呢份大約

講真 猁當年重建中間換幾多件領隊? 入幾多水貨?
班主肯科水買vvd要幾多年既事? 阿狗唔忍得 要做勝利球迷好簡單 出去公海 入猁個post 認下低威 r下水吹 轉會做猁 咁就可以成日慶祝
隊波有好既改變 都仲要反 得阿狗做到
咁你地話牙達換人慢 我私底下吹水果陣都有認同呢樣野 跟哥狗跟老野換人可以幾快
咁缺點知係邊咪等佢改 好似你地拍拖溝女咁 缺點都係要慢慢相處先見到 佢改到咪得 改唔到咪分手 而家拍拖2 3個月好多野都好過前度 已經成日呻有咩唔好 又唔諗下自己係公屋仔有咩比到條女

比啲時間啦 半季都無就屌人走
阿記最需要執一定係紀律先
家陣佢都慢慢見到成果
又未買人又未轉會窗
今季本身都唔預會有咩盃拎到
當重整陣痛囉
達子佢又有心做 係經驗少
你要知道阿記既缺點唔係一時之間改到
係長年累月積落黎
隊波係改善緊既
比時間囉 仲係中上遊未算好

點都唔夠法明尼失敗啦……米蘭踢唔掂返黎r撈

呢場好撚傷

機場而家好靜
起飛唔使排隊 行李極速拎到
篤航啲機一行行擺晒喺度，航空展咁

應該得美國相對安全

暑假打包upxxxxxxx + konate就原諒達蛇了

認同，希望呢下盃賽豬左幫到達子臨場好d

咁你要嬲一世了

對聖鬥士都輸

唔想同你嘈，見你jer住羊嚟屌問下做咩冇屌埋其他人姐

佢睇愛狗睇到白內障

換人時間個個都慣儲印花

金寶>pepe

幾迷金寶，有屎忽撞得下又扭得

屌下佢真係會走咩，屌都唔屌得，
呢到中南海？

終於有得上水換氣

十卜

羊仲傷心
輸自己
不過踢波就係咁 表現好足九十分鐘
但錯失一次機會就做罪人
睇你心態 佢一定最痛

rap

未屌到姐，個個有份永不落空啦

唔識波係咁 只睇一下錯失 唔睇全場表現
視野窄到

山陽清去邊

呢個真 今場大把戰犯

多d時間去到當地屌西

唔用套外射咪得

係，有錯失唔屌得，
由佢係多仔既時候我已經話佢把握力唔好，
但走位好，視野窄
季初我講過既問題而家有一半都仲發生緊，
唔識波。
你老幾啊柒頭

佢咪生野lo

亞仙奴

要計其實達蛇排陣換人都有問題歐霸32強出局真係好難接受

屈夠未

亞？
有都幾好

上年係 今年差d有

牙達換人慢 猶豫不決
不過教波總結黎講 向好方向行緊
起碼啲球員落到場都叫知自己點踢有咩role咁

佢當然都係戰犯之一

有幾難受 爺爺咪又係16郎

點睇達唔信巴丁？

佢教波暫時係有form
但出人真係on9
巴丁出果一陣嘅 impact = 拿全場啦屌
出件willock 又係唔知做乜撚 0 作用
根本最順就係左巴丁中間羊 再出拿卡真係唔該收皮

老幾關你鬼事？
有話唔比屌？
只係要屌 第一個唔是屌佢囉
咁鍾意屌 慢慢慢屌 飽佢
咁叻屌死埋佢 老幾老幾
成個廢老口吻 老屎忽

咁個陣你又要笑柒高普廢
好記得你牙 個陣我入黎吹奏高普比人圍屌 叫我躝去撐利
個陣你又要笑柒高普 依家又拎高普出黎話佢以前都廢過比D時間
咁個陣你又唔講話比D時間高普

雲加比拜仁炒15粒都未喊
32強出局就叫春
而家d後生真係

未必係唔信既 之前有講過要好好保護佢嘛
可能驚好似之前爺爺咁拔苗助長踢殘佢掛?
不過佢用willock呢樣我就唔係好明
willock幾任領隊都重用佢 咩原因

世界大戰

咁你就咪咁多嗲又視野窄又唔識波啦屌你老母，
比人指住個頭屌又笠水，
瀨撚左屎未啊

咪就係 踢得盃賽就預左會出局 你撐個隊波係垃圾阿

識含

係，但悲觀啲睇今季星散都唔知點算，下季可能又新人腳再夾過，奧燒份人工分分鐘比唔起btw我覺得mary唔差，重組嚟講都啱我地，因為下季可能儲錢買人要賣世梅，後防未必入到貴貨

點睇迷叔又贏

聯賽冇計 好難追 愛狗開季太撚柒
所以今季都係想歐霸 點知輸得咁ON9

唔夠十號...

世梅呢幾場唔知咩事上晒電

果陣人地傾得掂vvd 你地迷既咪係個結果囉
佢無vvd果陣你迷條撚咩
無vvd果陣咪又係碌柒咁 我只係比喻緊阿狗同當初班猁叫高普躝一樣 無話我迷高普
你有睇高普啲用人同踢法 就知 無vvd基本上條防守閪咁 世冠無出vvd果場咪講左比你聽高普勁在有vvd

你數下個中場咪知 除咗佢同細爆邊個中場會推進
細爆鍾意打後啲同埋都較鍾意傳（雖然好閪）
咁咪得番洛克人

慢慢係度拎成功感囉
廢人講就最叻叻

到而家我都係唔識欣賞高普果種踢法 3個工兵中場 有波掟兩邊 由沙拿文尼搞
然後兩閘插到好撚前燒味刷助攻
同愛狗差唔多 只係人腳唔同

高普教到d人上世界級

咁佢又講得岩，從來有冠又好睇只服爺爺

達狗幾時死

唔出都出撚左除下褲J下有咩人買好過

愛狗拎住雲加啲人先入到決賽ja
你估真係愛狗勁呀
我唔敢講達蛇一定係做得最好，但係肯定勁過愛狗，愛狗拆到隊波散晒，神都搞唔掂啦

有冇得睇返角球同5碼唔入果球 Youtube搵唔到

只係個體系發揮到
球員本身能力又未到世界級
你會唔會講軒達臣老母果啲世界級中場?
牙達教到細梅變世梅添 你又反佢 跳樓死未呀

一早講咗阿仙奴無左雲加，一定仲衰過曼聯無左費格遜
不過嗰時你班人成日話求變，天真到以為只會變好
無諗過隊波兩三年後隊波會變成咁呢
聯賽要為上頭半版努力，歐霸三十二強
今日球會搞成咁，係班反雲應得
係累到班心水清，真心愛阿仙奴既阿迷要一齊承受你地無知既惡果

唯有聯賽盡量爭分，如果唔係吸引唔到人嚟踢

好耐無見

我又係到諗 如果高普揸住愛狗手牌 會唔會拎到歐霸冠軍
迷高既答唔答到我
世界級領隊 同愛狗踢法一鳩樣 但人腳用阿狗果個
應該會食哂屎

講到好似球迷話事咁

咁爺爺要教多幾多年先可以入棺材?

哇 好耐冇見

主場輸比奧林比亞高,好難坼

成隊都勁撚左幾班波唔講
買兩件貴到仆街既就想話人買到邊個邊個先咁勁好肉酸
我地咪又撚係80M買左件屁屁

閣咩事 雲加都老啦 退落黎 只係遲早既事
一世都雲加教咩

吸引唔到人嚟仲要放走好多人tim (傾續約都應該冇錢)

冬窗兩個借將Mari + Soares 都未排肯簽長約

內戰達人 聚首一堂了

最衰都係反雲

咪ON9啦...........
人地拎歐聯你拎雲加產同人比
分分鐘今年拎多個呀

唔出xhaka一定有得贏

Auba走，高層一定死攬laca唔會賣啦

爺爺不敗金盃牙

32強出局一睇就知係愛蛇既錯啦 唔通因為達狗今場戰術失敗咩

屁屁數據黎講唔差喎 問題而家係條後防穿窿
高普教到隊波勁幾撚多班呀？
後防買左vvd巴西龍
中場買左法賓奴 前面有沙拿文尼
牙達就upgrade梗隊波喇 細悔變世梅 沙卡個腦少左 saka瘋狂刷助攻
呢啲上手留低既 買都無買過人添

唔會食屎,應該幾好

雲加 當年應該願意教一世阿仙奴
宜家個個星期六日就坐係屋企睇波 笑到中風咁

係，我人生真係好撚失敗，
呢到個個手足都成功過我，好想問下你地點解咁成功

laca 一定要賣
俾機會巴丁/ nkxxx 好過

高普都要買人先搞得掂隊閪波啦 阿狗係高層揀買咩人 佢都鳩得掂咩

爺爺日日屌唔同囡

如果爺爺有兩百歲命就係既

你唔好同我講雲加既離開同你班傻仔反雲無關啊？
球場舉banner，AFTV日屌夜屌，網上#Wengerout
多得你地唔少啦
我都唔會怪阿迪達，因為好明顯依家佢就未夠班夾硬上馬做呢個位
要怪就怪係班迫走雲加既無知天真撚，害死呢個球會

文尼沙拿兩個自己搵食能力咁強嘅翼，阿狗邊有
兩閘助攻力都差得遠

依家2月 高普聯賽已經羸左26場
雲加不敗全季都係羸26場
佢隻金盃仲要多分過雲加個個呀屌

其實哥帥第一年都係磨合期
高普頭一季半都係差

佢無vvd,同埋用垃圾龍都入歐聯決賽

輸1場，thanks

後防要佢用世梅
佢應該教唔返個腦返黎
結論係 高普都係要買人激活佢個陣容 唔係靠自己令球員有腦 係教得返個腦 咪摩蘭奴 洛夫雲唔駛躝啦

羅白臣係鳩普擺去打閘....
文尼同沙拿黎個陣都未係世界cup

7年前豬sir歐聯16強對住摩納哥瘋狂失機

今有拿卡歐霸32強對住奧唔知咩隊瘋狂失機

係嘅話就唔係愛狗嚟係請屌帥啦
個高層聽一半唔聽一半係咁啦

喂屌你未數卡利奧 b

佢係用vvd先入歐聯決賽

最錯係反曼個班人！

咩話 冇VVD點入決賽??????????????

想當年易買到 次回合一定光榮出局

卡利奧斯都係佢買
不過佢用用下覺得人自爆到無信心要借走

拿卡仲有代表作
4強對馬體 要記住呢場

高普個陣，費明奴先係精粹
愛狗有撚偽九號咩，唔識波扮識波

奧巴今場點都唔割
要不是奧巴？
靠拿卡死撚咗啦我地

記錯咗

咁咪又係要買返黎……
你用阿狗個筆直比佢執到佢想要既球員先講啦 迷高普

Firminho 仲要越打越勁

咁高普唔好睇嘛

我地換完班老鬼有排捱

比高普騎劫左阿po
咁多生面口入黎傾高普

屌你呀
話阿迪達無料到?
人地光頭佬首席大弟子

高普有彈彈波 有瘋狂猜到對面鳩灰先講啦
一味斬入去

呢個真 呢件人妖真係勁好用
同好多前鋒相反 肯做dirty work 勁肯助攻
沙拿入咁撚多波關佢事多過關沙拿事

你一味講黎講去三幅被
有無第二句 呢到就黎啲人block哂你

認得佢，以前同老婆清嘈過

咁高普教緊痢 緊係講佢d球員係痢既表現有世界級啦屌

走場狗踢成季都keep到先講
冇反過達 咪屈
我不嬲覺得咩領隊接手 只少要睇兩季

都未必，佢始終經驗少，
就算而家比佢執哂啲佢想要既腳返黎我都唔覺得佢夠鳩普砌，
換人同針對性戰術已經差兩班

冇睇波唔好扮專家啦，on9

Pépé都好鍾意助攻

入多波 唔失波都唔好睇
你咁撚變態唔好睇波睇av啦

Saka 巴丁 細爆 牙叔 屁屁 新迪布尼 洛克人 新vvd Nelson
青春風暴捱咩春
中遊無難度

高普都要用4年去build up隊波啦屌

我最主要就係想指阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反達的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊達狗，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡達狗的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反達的7頭日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對阿仙奴的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反阿人士不斷的干擾，如果他們的不停止反阿行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

高普都要四年
阿達用八年好合理

純粹迷戀爺爺

岩。。。最好好似yaya咁教22年

所以我咪話而家，4年後既事邊個知
4年前你同我講我會為左啲唔撚識既小朋友洗幾球我都唔信啦

未買到vvd用緊摩蘭奴洛夫雲果陣結果係點
你係迷個結果 唔係迷個踢法 未買到人果陣咪又係瘋狂失波 有幾好睇?

雲加留係到又教多幾年呀？ 比盡你四五年好未？
跟手呢四五年keep住保四呀？
根本阿狗依家嚟求變都叫遲 你仲話留雲加多幾年玩保四

唔買番黎其實係想點? 想全部青訓? 不如清你真係訓啦
佢後防除左龍同vvd 其他都好撚平 我地年年買後防 都仲未執到啦
高普第一年排第8 第2年入番前4, 有歐洲賽踢 跟住歐聯決賽 大把錢
又唔買得人呀?
我都想達狗下年入得番前4

果時猁d自爆好好睇 前面入幾多後面失幾多

事實就係阿狗個筆直滿足唔到佢 班主唔科水比佢買vvd 佢乜都唔係
其實任何一隊有vvd都可以失球數字低 唔係你吹奏得咁勁
你睇高普無vvd 失球數字高到
吹奏都有個譜啦 而家邊個唔識波 我打住機都覺得你鳩黎

果陣米奴列摩蘭奴洛夫雲
勁撚到 對阿狗都會輸啦
你老味有幾勁 未買到vvd果陣廢到

乜鳩呀

如果呢兩球有吹個結局可能唔同曬

依家日本咩境況

拿卡細禁區頂唔入
快d躝啦！

用腳啦 用咩撚野頭

小兒麻痹發作

呢下真係成個怯場新仔咁

我都唔知佢係隊中仲有咩貢獻
如果達子可以用呢半季時間幫拿卡打返起 成世迷達

真心on9,個波又矮又慢都用頭

其實今時今日利記咁成功仲有係因為球迷文化令到球員更落力集中，屌你老母個油腸球場次次都靜到成個圖書館咁

其實如果肯科水買人就好 利係成功例子 根本球場表現同收入係成正比 小財唔出 大財唔入

宜家反而係睇班球員個打擊會影響幾耐
之前都叫做話keep住不敗度氣
而家重要輸呢場 個打擊唔細

高狗睬你都有尾 攬住阿狗一齊入棺材再傳比個仔

高狗：課撚左72m買pepe都32強出局？ 不了 不課金

咪玩啦 真係教到插喉咩
講到今時今日咁雲加冇責任咁 明明最後幾季都走緊下坡
重整期預咗會閪到盡架啦 反正都會繼續睇
球迷影響力咁大就唔會咁多年都守財到咁
講到唔反雲老野可以教到100歲咁
依家呢個時期根本係必經

怕成隊散唒 唔信教練 隊友

根本高狗自己濕鳩 早幾年唔科水 依家閒閒地一件幻幻都要幾廿萬先嚟科水搞隊波

papa check左有人但唔跟人跑係咩玩法

都係冇科水 分期賒數買住先 之後幾年好大機會冇錢再買人

冇 得個知字姐

入境入面真係好易帽，
兩個IO一齊 排上樓都快啲

上星期係福岡翻黎 其實個邊同平時差唔多
黎緊3月去東京 可能睇到多d

佢成場papa行行企企，唔知咩事

最好笑禁區頂有五個人 但傳中果陣得兩個人有意識去頂
其他3個望住個波入

世梅冇傷可能已經唔洗輸

後生反而唔戴中共啲資訊滲透真係勁，後生仔反而信佢地個套....

睇咗幾日NHK 發覺維穩維得仲犀利過CCTVB
而家全國上下都係奧運先行

我都同意，papa都唔知做乜，係咪身體狀態未ready好比賽佢連斬波解圍都要比雷斯斬

我都係九州返嚟
你3月仲去東京Ching勇士

岩岩睇到阿迪達話尼奴應該負責任 解圍要解去前埸

唔明白佢點解可以係度指責人

你自己琴日用人排陣好大問題又唔講 死攬拿卡到105分鐘

佢借完個中堅又唔出 借黎做咩

咁不如屌埋羊最後個球咁都唔入應該好似摩佬第一時間瀨地硬轉移視線，以家士氣應該最低點仲搵嘢嚟講

好似係記者問佢咩can leno do better

破到利不敗叫返達sir唔叫達狗

啲手足不嬲都會無限放大牙達啲野

歐霸有無敗者復活賽？

希望重有一絲希望

如果有既話爺爺就復活到

對不起吧 那我認為阿油逹在臨埸調動方面有進步空間

阿油逹

同埋揀starting 11方面

leno 的確係犯左錯
無壓力失致輸波

巴打輸到傻咗

達蛇真係要輪換下 牙叔巴丁呢啲無啦啦被雪
正選嗰班場場迫足90分鐘踢到殘曬

行住打冇睇清楚 typo sorry

laca應該係真廢

laca再打正選個場就唔撚睇

我迷達都有同人講過牙達換人慢儲印花 不過呢啲係經驗黎 我出面踢街波聯賽 個領隊換人好果斷 1分變3分 0分變1分 不過無人情味 比人屌到飛起 我就好崇拜佢 啲人話出黎玩姐 想踢全場都唔得 不過比賽真個要果斷同唔講人情 牙達再進步改埋呢樣就真係無得彈

我覺得佢似哥狗 定咗個line up就唔中意換

照現況嚟睇請達蛇過嚟教嘅個決定都算係正面，比達蛇多兩三個轉會窗買人重建先再睇下點

下季專注聯賽希望打好d入番前4啦 無陣容深度既球隊專注一條線係好事

知唔知牙叔咩事俾人雪
明明初初達蛇好鍾意用佢

有比狗

push

達蛇今場on9咗,bench放得兩個進攻球員
根本拖爆Willock 3揀2就得
擺返個Nkxxxxx喺bench變化會多啲
依家到想換人入嚟攻得返巴丁揀
之後個Willock出嚟完全無作用
如果係Nkxxxxx換Laca,起碼進攻唔會咁無力
不過講咩都無用,專注聯賽啦

早幾日呢度有人話要用一萬買阿狗歐霸冠軍

全部益哂草皮

理性討論
傾或者阿古會唔會miss羊果球

清惡撚過狗喎

連續踢咁多場+120分鐘
其實好難講

我始終忘記唔到上年對熱果球碼
羊正常時間好地地
一到臨完場D位就出事
不過呢D位真係無得練
心理問題

一早講撚左拿卡係廢

用宣明會好過

下....啲狗我教架喎

達蛇係咪對後備太無信心 場場正選11人係人都死

牙羊果時d pen角度冇力度又冇

佢速龍教頭，專教惡狗

其實最抵屌一定係laca 成個陣得佢有休息過 都可以踢到咁差

達子無plan b
咪諗唔到換咩人去做x factor
本身見咁多正選都覺得洗唔洗
結果黎講唔夫添輸得仲勁...
講返去plan b，狀態呢d真係無得好講
達子見唔對路可以換人

我前幾場都係咁講

早知信牙鏟
賣拿卡買zaha

應該咁講 佢同哥狗相似嘅地方就係有一套要好強執行力嘅戰術

缺點就係會死攬勝利十一人 臨場換人一定唔會果斷 因為換人=戰術瓦解 所以換人以位換位為主 而換人所帶出嚟嘅成效其實好着重 球員本身嘅能力 你睇阿狗啲後備都明佢點解唔信嘅

其實講真...個個教練都有契仔愛狗就係細爆...但達SIR果個係willock
係就係無放正選...但係大佬呀佢次次後備出到黎...都係失蹤咁完全0貢獻
70幾分出黎到好似跑撚左90分鐘咁....唔夠人跑唔夠人搶..行行企企屌
我完全覺得打少個咁....琴日換佢出黎頂MODEL呢下我仲未解到謎
明明後備坐左阿叔係到...換佢出黎又放係中間...但D波都係經燒去嫁啦
佢就係到企同睇屌

係喎，反而未見鏟蛇

willock個個教頭都有用
我都r哂頭

阿狗真係對唔住美羊

其實宜家後備都有d人可以換下
後有papa mari holding 叔 t仔 soares
中有拖
前有巴丁 nelson nkxxx
希望牙達都可以比下機會輪換下正選

中point

哥狗臨場垃圾到可以比爺爺反杯

我覺得洛克人係阿狗高層點名要重點培訓
冇理由愛狗同達狗都經常出佢

如果要咁講...屌7拿卡果球頂咩撚好過....細梅SET比佢無OFF頂到咁
羊入果球車身凌空窩利一絕啦已經...真係怪唔到佢...要捉戰犯琴晚點都輪唔到佢同細梅

琴晚半場我就問大家知道nxxxxxx有幾好未

如果嗰球羊入到

吹含奶啜 忠誠勇毅

我反而覺得係papa，shoulder check左下都唔跟埋落去

真係痴撚線...講真我覺得ROWE好好多...上年打歐霸起碼交足功課
明明佢都係打到攻中...至少Willock我睇唔到佢突出既位

我同鏟蛇最早反拿
行得太前

上場聯賽佢插花個球
見無人幫到就試下插花再射
膽色幾大，覺得佢會成材

見佢auba 單刀都夠膽叫佢横傳就知佢有guts la

步大力雄 但根本推甩腳
JEFF勁佢廿班

阿狗特色嚟
個個都係咁

jeff 又係有機會成才既
下一個gnaby

佢係成日指指點點
收服到佢謙虛d努力d應該成到材

俾著係pepe
插花推右 cup返左 唔射 cup返右 又唔射 回返後

諗翻琴日有球佢左cup右cup又唔起腳 佢又愈帶愈人叫人點幫

當日爺爺用laca踢基佬落後備
埋下今日輸波伏線

最尾呢球雷斯同PAPA都有問題
前者睇去勢佢可以頂出底線但佢縮左明顯....亦舉手以為OFF..某程度佢覺得頂左會輸角球所以縮
PAPA係人地斬前有一下望一望後面...有2個人一個OFF左入波果個係佢盲眼位一插上佢就起動慢跟唔到...佢同雷斯企起同一條線有心OFFSIDE......但沙加深深地包晒但人地3個偏偏就係無OFF果個插上入...另一方面2個都OFF晒

我唔係屌佢 羊點講都算係一級前鋒😂
不過去到頂級有時佢真係未到😞
利雲傾朗果D 唔會甩呢球😕

一講起PEPE就火...波底好技術好但偏偏鐘意拖波....已經唔講好多次燒走位佢唔即比...係到拖燒由初初係咁走位佢都唔即比...到後期無氣走
佢果球CUP到呢...睇到啞晒...CUP完有空位唔傳..佢又CUP過
人地插上左又停低又插上...咁樣佢唔係玩9自己係玩9隊友咋...大佬點跟到你節奏都唔知你幾時想傳

我都好深刻
睇好佢
阿狗幾耐冇前鋒識咁去

講晒我既心聲!!!! 仲有拎波成隻軟腳蟹咁....你球球跌球證都唔so你啦

爺爺半季已經覺得拿狗伏

有時啲鳩插花真係多餘
過到人又至可 過唔到人又唔比波真係痴線

羊有時就係咁...輕輕鬆鬆果D就唔知點解佢入唔到難度高果D預佢唔入又會入比你睇..但點都好佢入球效率係高17球英超第一...係而家呢隊波可以入到咁既數字係好癲嫁喇...你有睇隊波都知好多埸都唔知踢緊咩..悶到訓但佢總會搵到入波

希望法國仔係有料到

問題係唔明佢過到人有左空位後唔比係想點...佢好多時過左人有左空位後佢慣性又會CUP多下....就係呢下我就抓爆頭...還原基本步呀
教得好佢會好出色..但仲未見到佢改善.....睇下丁力就知個變化佢既波底技術我係覺得比丁力更好

Pepe睇下馬副斯點睇好冇 人地都唔會獨孤一味cut in啦

果時爺爺d人傷先winning 11
依家得左閘冇人都可以winning 11
跟得哥狗爺爺多
所以淘汰賽收皮

Pepe要練下右腳傳中 成日要cup返隻左腳黎傳

受左咩刺激，係咁傾波

雖然阿狗見慣大場面 但尋晚真係閪到震

今年R霸啲隊最廢 阿狗就一早出局

國米 利華 49000 狼隊 其實都無咩機會

呢幾隊係自己聯賽排名唔曳 真係踢嘅話阿狗贏面唔係咁大

尋晚話狗都中肺炎
所以將我隻toda同山陽踢咗去港豬澳個隔離營
所以可以king波

比49000拎真係咩面都冇晒

馬有右腳

其實印象中比比有場試過落底右腳傳中

成材又誇張昨，但我覺得佢實用，擺佢出嚟防守勤力、射門有威脅、間唔中搶下點走下位衝擊防線，好過琴日嘅拿卡

pepe真係cup太多
cup到d人都返晒黎
真係晒鳩氣

如果曼聯贏歐霸+第四/第五，我地第六會唔會有歐聯踢？(假設曼城冇得踢歐聯)

無

冇 最多4隊 好似係

每年都要計一次

最多5隊 前4加一支歐霸冠軍
如前4球隊歐霸冠軍就得4個位

迷基你唔識波又答嘴
一個聯賽最多5隊踢歐聯
假設前4有歐聯踢 而獌拎歐霸又排第5
咁就5隊
而佢地拎歐霸又排第4 第5名都係無歐聯踢

有幾球奧燒空曬都唔撚俾

唔係加一支歐霸冠軍
可以咁樣演繹
如果軌拎歐聯 獌拎歐霸
而兩隊都係無前四的話
第四會去左踢歐霸
一個聯賽最多出5隊踢歐聯

sor

其實咁講 假設前5有歐聯踢 當鏝ban歐聯
我地排第5係要寄望人地拎唔到歐聯同歐霸

已經唔想屌隊波了

迷基係咁抹黑佢哋

而家啲鬼佬都開始驚 要戴口罩做人 之前都見啲老外懶型唔戴罩 而家個個都戴罩驚死

愛蛇爸爸幾時返黎救阿？

如果高安基躝左 換個俄佬入主 應該好快可以上返軌道

拎到歐聯仲要冇前四 應該難啲 得熱狗有機會做到
所以第5多數都有歐聯打

知錯啦

依家唯有爭top5+fa cup，但如果兩者皆失可以令到高狗躝，我寧願趕走條仆街先

係 所以假設鏝ban歐洲賽2年
爭到第5係有歐聯踢
踢單線 人地要爭歐聯
鏝今季擺明all in歐聯 梗係望佢有咁前行咁前
對佢地有機會偷雞
而猁對我地果陣應該拎左英超 可能放水
只要贏哂其他閪波 就有前5了

其實都無乜可以屌 只能接受
希望聯賽加油 搏到下年歐霸

佢地要拎埋爺爺個金杯 點會放水

要求唔高，英超中上遊水平ok
再上就睇開唔開曉

Huddersfield boss delivers update on signing Arsenal's Emile Smith Rowe again next season

Huddersfield Town manager Danny Cowley has admitted that he would love to sign Emile Smith Rowe on loan from Arsenal next season, but says talks are yet to begin over a repeat deal.

和波當贏

我廠一定攔到利狗，夠哂話題性由我地去終結

艾蘭尼：奧斯爾或加盟費倫巴治

今季外借至土耳其聯賽的艾蘭尼表示，奧斯爾有機會在未來加盟費倫巴治。

艾蘭尼在2019年夏天被外借至比錫達斯，為期一季，他仍然是阿仙奴成員，亦與隊友們保持聯絡。

奧斯爾與土耳其關係深厚，過往亦曾暗示有機會轉戰該處，雖然他與阿仙奴的合約至2021年，但亦不排除會在合約期滿之前開始思考去向。

艾蘭尼在接受《beIN Sports》訪問時透露：「奧斯爾真的很喜歡費倫巴治，經常提到這球會以及球迷。如果你問我，我會覺得他有可能加盟費倫巴治，他更不時高呼費倫巴治的口號來試圖騷擾我，因此如果他離隊的話，費倫巴治會是一個選擇。」

自從阿迪達上任後，奧斯爾的上陣機會已經增加不少，該德國中場早前就這樣說：「我不能預知未來，能做的只是為球隊為自己都做到最好，嘗試取得成功。」

今季奧斯爾合共在各項賽事為阿仙奴上陣21次，取得1個入球及2次助攻。（）

成隻羅賓奴咁

肯定冇咁易

星散

係「又」星散

下年連歐霸都冇得踢
都唔知有咩人黎
又唔似49000出咁多錢買人

你當米8死嫁

咪on9贏唔到個陣一定拎埋var做死你阿狗，贏埋上代不敗隊攞金盃，英超狗會先攞哂彩，和到唔得

sad 咗成日
home office 冇做過嘢零生產力

home office+1
係到打機算

諗諗吓lord賓都算幾勁

希望聯賽生性d 起碼追翻到個歐霸下年再搏過

[url]袁文傑拎住支瀝源槍好似阿仙奴捧英超咁興奮⋯⋯⋯⋯

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
笑到hihi有冇人放上佢fb

決意買機票波飛入場x人

已經唔想再睇歐霸，寧願冇得踢專心聯賽

鏝埸波改幾時踢 對狼隊之前全勝應該唔難？

踢歐霸都冇用 繼續32郎無限輪迴

點解第2球會有人屌沙卡回傳

我睇外國網99.99%都係講緊Leno犯錯
沙卡回傳完全無問題 力水都到位
Leno要做既就係一腳清走佢
唔係控多腳 重要控離腳
呢點Leno不嬲都做得唔好架啦
愛狗果陣要求由後場做波 佢接回傳成日都好牙煙

失呢球係有好多原因 係原因 唔係責任
失波無人想 球員唔想 達SIR唔想

1. 連奴送角球

2. 達SIR換走右閘 呢球右閘位完全空哂

3. PAPA咁有經驗 佢有回頭望 知道自己1個MARK2個
但無出聲叫雷斯呢球要頂 雷斯MARK緊果個係越位位 所以佢無頂到

輸呢場波真係唔洗再搵人出黎屌
除左SAKA 細梅 其他人個個都有大大小小既失誤 亂鳩咁黎
心態上好多個都玩玩下 以為自己出硬線
狀態好多都好差 好多個11日踢左好多場
倫敦班球迷靜過圖書館 人地客隊啲球迷嗌到好似佢地主場咁

幾詳細

btw睇r連見人地主場又boo又woohoo好正

班倫敦球迷都係垃圾，嗌又唔嗌，有啲90分鐘前已經走埋

列斯聯嗰場，papa踢右閘位已經鳩到不能再鳩
阿叔到底做錯啲咩

除咗on9都係on9，move on 啦各位

樣衰 呀叔無錯 佢daddy mummy既錯

咁佢阿媽係真有問題

90分鐘驚塞車姐
我覺得睇波唔叫怪d
睇得多hyper d唔好咩

我覺得出局就預計之內 但32強就快左小小姐話左達狗帶盃賽唔掂 果時哥狗歐聯紅牌 達狗代做領隊 好似打廢隊都輸波 大佬果隊係曼城唔講了 廢事比人咬

廢唔緊要 靚仔d都有得出場 eg:xhaka

今年歐霸d對手係強，但 32 強真係早咗啲

尋晚前排都幾多吉位

比人屌都要講 我敢話愛蛇一定唔會32強出局 廢極都入到16強啦

祖記沙利都輸比廢隊

利狗主場球迷見到客隊hold住個波已經boo 9你

阿狗主場不嬲係咁架喇
大家入場踩旺佢囉

呢個球會上至高層，下至球迷都係垃圾黎

保護當事人 大家睇完開心下好了

唔check都唔知自己果幢有人要隔離

試過企起少少
比後面屌同撳我個頭

圖書館個名唔係浪得虛名

孫楊

下年可能唔續 red membership
我宜家長期攞住兩張
倒錢落海

我都試過

講真 我係澳洲讀書果陣入場睇澳假 好好氣氛 係會喪屌對面隊 成日fuck off咁

癡孖根

去睇日假 啲人企足成場 唔企睇唔撚到

澳假都係

我睇澳假試過掟啤酒入場

咁咪正，睇得波都當party啦
入場都要咁壓抑
當然唔係hyper到打鳩敵隊球迷

香港波企起身睇會給啊叔啊伯屌

話阻尻住佢

你大把錢

以前大學系制d比賽
d exchange都係

其實成個英超氣氛都差 不過阿狗係特別靜

原本諗住疫情受控就去多次奠長球場
依家決定唔撚去

唔好亂哂錢，同係屋企睇冇分別

原來咁啱9年前既今日就係
對伯明翰既聯賽盃決賽

一路走來...

等埋爺爺個像再去

個晚我喊撚左

入完就會發覺其實港超都幾好氣氛

果陣去睇貓叫 佢救完角變界外球
我掟啤酒落去 give me corner asshole咁
如果個職業球員唔好老脾啲應該打鳩我

我歐霸現場睇都喊左
愛狗死全家

其實達狗點解唔出巴甲仔? 修狗條矮仔好似傷左出唔到
曼買完件提子國 即出 勁撚到

邊有

世梅打得唔差 雷欺其實都唔差
好難突然換中堅拍檔
可能琴晚用mari代papa已經晉左級

發現達蛇係阿區已經變左達狗

我仲叫緊達蛇

意丙 有球員中左肺炎

幾時叫達狗

暫時唔會反達

好危險枉我仲要翻五日工

請問輸幾多 有無record?
搵黎搵去都搵唔到

就算無vvd 第一年都帶住隊波入歐霸決賽
輸左愛瑪利

達狗唔走 雲加返唔到來

即食文化影響深遠

返到 牙達做雲加副手

應該係話蜜月期文化影響

仲衰過d so, 今季都應該冇得睇巴甲仔
好似又係借左5m

牙達都冇蜜月

迷基襯我哋兩個冇上水就狙擊我哋

會唔會信心盡失

所以咪話好撚彩對鏝期已改

達狗收5m人工 32強出局對唔對住我地阿迷

有冇問過雲加要唔要

啲球員個個都咁高薪 32強踢到咁樣出局對唔對得住我地阿迷

達sir d 用人 換人
真係好有問題
巴丁出黎10分鐘
前面生勁多

睇到屌咗尋晚

有一下返轉頭過兩件射得

我係牙達就下場FA Cup換晒11人連後備 搵啲U23上嚟攝場好過
將歐霸嗰場嗰18人名單全部雪一場冷靜下先

尋晚真係達蛇 出人問題

勁撚到

歐霸都踢唔掂 32強出局 隊波一定無哂士氣
球迷都灰到想潛 歐霸都踢唔掂何苦上歐聯

正常翼CUP完即射/傳 佢搞咁耐咩都做唔到

一定，聯賽度氣都蝕埋

ALERT：問責班子將向公益金捐出一個月薪酬
Now新聞

D扭波撚 一扭過1次就上腦

遇到依D隊友 真係企係度 由佢自己玩

呢球真係想死on9到

迷基唔抵可憐的 抵比老婆清 同爆閘手畜jer

一開始燒同羊都空哂 明明傳就有機會
係要扭死個波

迷d 259

兩個敗筆
太遲換走拿卡／正選唔出巴丁 同埋換Willock出嚟
不過以前爺爺啲換人都係咁鳩 睇慣晒

屌你地班伸手黨自己搵啦 對阿狗都輸啦
用洛夫雲米奴列摩蘭奴果期對晶官比人迫和添
唔講高普喇 只係講比你地迷高普果班聽 人地防守好左 係因為多左vvd 買埋巴西龍 防中有個法賓奴 全部都係要用錢買既 如果佢令到洛夫雲摩蘭奴之流都咁勁就真係世界級領隊喇
不過無啦 佢最後都係要清走呢啲 學啲人反哥狗 買勁人我阿媽都識教啦

拿卡廢還廢 個位企靚左屁屁唔撚比
所以有呢啲隊友真係往死裡打就岩

換人跟本同爺爺冇分別
明明聯賽算果斷
個陣上半場已經好冇活力
佢地體能之前比愛狗搞到個個都唔夠力90分鐘
啱啱先train返起，就叫佢地4連踢
佢真係當依家班人好撚頂級
而佢都唔係好信班後備

未有vvd前既利4:0阿狗
完。

韋拿杜姆 軒達臣好似比高普tune勁咗
呢兩個都有正選 另外25張跟咗高普之後係有啲進步嘅

阿狗夠贏過猁啦咁講
阿狗對鏝夠輸過6球啦屌奶星

阿狗有贏過高普既猁？？

歐霸抽籤終於見唔到阿仙奴

史達寧都比哥狗tune勁左變世界級添
根本兩個教頭都係要手一流陣容仲要fit自己體系既球員
唔係就踢唔順 盲目吹奏都要睇下現實係點啦
無vvd高普入鳩到歐聯決賽咩

足總盃定聯賽盃好似贏過

左山陽右toda

咁搶口做乜

Jurgen Klopp got his chance to manage in the Premier League when he took over at Liverpool in October 2015.
13 Jan 2016 Liverpool v Arsenal D 3-3 Premier League
14 Aug 2016 Arsenal v Liverpool W 3-4 Premier League
04 Mar 2017 Liverpool v Arsenal W 3-1 Premier League
27 Aug 2017 Liverpool v Arsenal W 4-0 Premier League
22 Dec 2017 Arsenal v Liverpool D 3-3 Premier League
03 Nov 2018 Arsenal v Liverpool D 1-1 Premier League
29 Dec 2018 Liverpool v Arsenal W 5-1 Premier League
24 Aug 2019 Liverpool v Arsenal W 3-1 Premier League
30 Oct 2019 Liverpool v Arsenal W 5-5 League Cup

輸波唔開心
仲有你開埋d垃圾topic

邊場？
今年聯賽盃對B隊都輸十二碼wor

條撚樣用屎眼睇野

猁爆閘入黎幫高普護航
老野時期唔係贏過場足總盃定聯賽盃咩

有無人覺得saka吹大咗 明明之前好廢

自己冇做功課亂9咁up

冇
利淨係輸比低組別

上面條友講緊高普呀嘛
我回應佢姐

利申：爆閘猁

數字同紀錄證明一切
利申：利

pepe真係黑洞

班後備多數信唔過 得巴丁同nxxxxx好啲 所以最大敗筆係加時先換走真黑鳩廢鋒

btw就當老野都贏唔到高普 咁都唔代表高普無vvd可以拎到歐聯同有幾勁喎
有vvd先入到歐聯決賽 你比個vvd任何一個教頭都入到歐聯決賽啦 拍邊個都帶高幾個lv

好離譜

其實入左波之後係咪應該換呀叔塞番個右閘位 而唔係換巴西仔

咁修頓同些路迪入到決賽未

好似狃狗件頭巾黑鬼

死扭唔交

咁講呢個世界冇一個領隊勁啦
任何領隊拎冠軍都係因為揸住d勁球員
係場邊指手劃腳我阿婆都拎到歐聯啦
咁？

Btw修咸頓同些路迪入過幾多次歐聯決賽？

高普冇vvd都入過決賽啦

我果時係諗達蛇係咪諗住博12碼
留laca射
之後佢又唔係 好似換人想加時ko對面
唔知做乜鳩

要繼續吹奏高普既 不如認清一個現實 佢現有體系無左vvd係唔得
因為兩閘出擊瘋狂插前燒味 vvd一夫當關 世冠4強無左vvd後面穿窿 完全見到vvd既重用性
高普同哥狗一樣 係要買星去發揮佢個體系 話佢upgrade球員 係upgrade到就洛夫雲 摩蘭奴 卡利奧斯 米奴列都upgrade到啦
你地睇下牙達先啦 世梅沙卡都upgrade到

唔換巴丁無入波

我都唔想 咪再jer ok？

開始懷疑你假膠屌

Gomez robbertson唔叫upgrade ？
一個英冠執番黎一個降班隊
你世梅沙卡洗撚左6000萬呀
而家踢得好少少炸

咁果陣多狗贏唔贏到呀……
同哥狗6冠一樣咋嘛
買到岩用既星咪拎冠軍
修狗些路迪都贏過強隊嫁
些路迪有場咪贏過疤
無記錯vvd都有踢 個龍仲係費沙科士打

sor佢輸到失智

咁你講法雲加都廢啦

屌奶星 調轉啲人腳 高普都可以拎到歐聯既 我拎哂我銀行啲錢派街坊呀

係喎 記錯左
達蛇唔想射12碼 用哂d換人 點知太早入完波比10分鍾人地就守唔到
證明垃圾廠只可以絕殺等人地無時間

爺爺廢 你傻撚左?
不敗 有球場 仲有錢自負盈虧

講唔掂就話調轉啲人腳
利當年隊野仲殘過而家阿啦
都入到歐霸決賽啦

簽羅白臣 真係獨具慧眼
不過佢好彩係剩一年約 如果2年or more 要利比千萬up 都未必比

阿猁交流區

當年歐霸點同而家呀
當年爺爺唔駛踢歐霸添呀

交流又無乜所謂 反正我今日得閒 聽晚先出去

後防太屎泊唔到大巴 之前世梅狂爆 呢期世梅上身輪到leno狂爆

當年歐霸要打獌黃潛多蒙呀
你打希超隊都出局
屙篤尿照下自己個樣先啦
識唔識寫個醜字呀

你岩
高普垃圾黎 唔好再迷佢
達蛇有時間有錢實帶得好過佢

而家利唔係不敗

呢個係事實 現實係牙達永遠都無可能有錢

呢邊好多高普fans見慣啦

達蛇用青訓唔使買勁人都可以贏到歐聯呀
你識咩呀

你地無黑哨有鳩不敗咩
var

防守無隊形既話 不如對攻博入多粒
記得當年對妞卡素 4:0-》4:4 個場 何輝話 我廠只可以狂攻人 一比人攻一陣都守唔到

踢足120分鐘 跑上跑落係邊路 最後一腳唔會怪佢啦
幾分鐘前先做緊英雄

咁又點
係不敗呀

高普一開始都賣人啦
第一個轉會窗net spend係負數呀

其實我覺得leno算幾好波
可惜場場都有段時間會發夢派膠

高普啲fans真係要人跟佢頭先得
爆埋入阿狗狗竇要迷達屈服佢地淫威底下
我唔會認輸 有咩事我頂住

所以咪完敗比ter stegen囉

齋賣人我阿媽都可以負數啦
你地有錢真係多得羅渣士
渣蛇係無辜

係勁既證明比人睇
你歐霸盃對希超都出局
仲夠膽話高普係唔勁
人地起碼連續兩年入到歐聯決賽喎

咩叫淨係賣人
買左老母文尼呢啲基石唔係買人？

人地用幾年功夫自己build up左隊人腳做乜要同你換
你阿仙奴自己build up唔到又怪得邊個
高普就係知道人腳級數唔夠先用時間build up
你都on9

我寫包單 牙達夏季轉會窗買岩人
之後有歐聯踢 就可以入決賽
5年內一定入到決賽 唔得我跳樓死 唔死跳到死

自己買左一堆水貨垃圾搵人同佢換

你走開數啦仆街

想問下達狗對於出局有咩回應

牙達今季先上任
仲要得幾個月已經比你班猁過黎踩場睇死
你班傻鳩當年咪又係勝利球迷話人廢中躝
我就唔迷高普既 講到牙達好多時間build up咁

其實我欣賞達蛇
屌你唔係因為迷高
純粹因為你d論點on到冇人有

無得輸駛乜走數

on9 高普無vvd只係凡人黎
唔好過份吹奏
好似牙達咁 用細梅用到變世梅
其實呢啲先叫勁

用高普同達狗比? 佢師傅光頭都未必贏到啦
輸到傻撚咗?

係睇死你架啦
我地揸住賓迪基米奴列屌摩懦夫都入到歐霸決賽
你地32強被人踢走仲要屌高普係一人體系
唔屌你屌邊個

呢度阿狗地頭
佢地叫人讚高普係咩玩法

多蒙特當年都無vvd

贏到係咪你跳樓死先

聖麥明詩

所以咪輸鳩左囉

勁一兩場就話變世梅
咁懦夫都世一啦

比10年你都唔會贏到啦

當年高普都叫有得搞轉會 牙達教得幾個月可以點呢

牙達死左都入唔到啦

算la 只能講我廠入波之後連幾分鐘都可以守唔住

問你呀 贏到哥狗係咪你跳樓死呀 唔死跳到死呀
係咪呀9唔答8

你錯啦，作為利我好欣賞達蛇
佢黎左阿之後真係有撥亂反正feel
我過黎踩場純粹係想踩你條on9仔

屌那星16強打狼隊 好彩出局保平安

你人腳本身好咁多
同埋當年中途接手冬窗借左哥爾卡炸
你係咪傻撚左呀

leno成名好早但出名派爆 幾年前ut冇錢用狃亞都係用leno頂住先

都唔止一兩場啦清

佢講贏唔贏到哥狗 你又入乜鳩呀

你條傻鳩
嗰陣利頹到仆街邊有咁多所謂勝利球迷
平時利圍內講笑叫下廢中就當人認真
智商有問題定點
係咪唔識分真心同講笑

On9同支那班生番過嚟香港然後吹奏支那有幾勁一樣

懦夫都唔係一路柒啦
一年都有20場勁

我係講達狗喎ching

迷達又贏

打錯字炸

叫人廢中躝又話當人認真話講笑
同呢到山陽迷基波羅包果啲反達一樣咁無恥

歐聯決賽啦都係
仲有兩連冠

牙達贏到哥狗你係咪跳樓死呀 快啲答啦屌奶星

以前多蒙特對雲加係劣勢 係過到猁先剋死雲加

你認真撚黎
叫沙拿返歸起金字塔係咪真係想踢走佢呀
叫文民做nigga係咪又歧視呀
On9

多狗果陣人腳都唔差啦 講真果期侯姆斯都勁
比個vvd佢拍侯姆斯應該贏左歐聯了

真 32強唔出局 16強都肯定出
踢少兩場少啲傷兵追聯賽好過

牙達有先見之明
你地仲反達

成隊被佢帶到勁炸
本身邊有人咁多勁人被佢買呀
果時多先啱啱係破產走出黎

追聯賽
Ching 你打出黎個陣有無笑

踢少兩場波 少D機會中武肺 球迷又唔洗捱夜 迷達或成最終贏家

我哋反雲都係講笑架
可能人哋叫廢中躝都係一樣

我地上年假假地都入過歐霸決賽
今年聯賽直頭沖緊頭四
無自信不如唔好撐依隊波

狗竇應該無人反雲

所謂反雲其實迷雲愛到盡頭就係恨

冇反達好耐 你見我唔係叫達狗 叫達蛇就知
達蛇著衫型過愛狗好多，拍得住爺爺，點反得落

只要餘下賽事全勝

真 唔使搞週中補賽 又可以星期六踢
百利而無一害

笑清

最記得當年猁輸波果期又話人廢中快啲躝
又屌哂老母咁 而家收成又話講笑
同呢到啲反達一樣 風轉會就撐邊一邊
我就堅定迷達 牙達早幾季黎就唔駛睇愛狗波啦屌
諗起當年6c og呢啲反達

得啲表弟s

我就係教練！我就係酋長！

啲弱智表弟hack先會反雲

錯post? 你阿狗黎架咩

孫兄

唔洗星期五朝早睇波了

笑清繼續高汁

色即是空?

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

星期六睇完波又可以屌女 屌完女訓到星期日晏晝
唔駛挨夜踢波

無所謂啦，呢到公廁黎

唔使睇4點西波 多謝達蛇

弱智先反雲

個哈頓以為真係會輸賭跳唔跳樓死
可能佢都驚牙達贏到哥狗
其實我都係鳩噏 如果佢應約可能死既係我

我反達都係搞笑
但尋晚佢真心柒咗

利迷關注區
一講牙高壞話就食負評

正 唔洗成日捱夜

你本身就係個笑話

邊會有人反雲
邊度可能反得落雲加，反雲嗰啲人冇良心

添8手足

牙達換人仲需要啲經驗
記得啲手足話牙達要教低組別證明自己
我份人好記仇 反達會入小器簿

上年都係靠爺爺d遺物入決賽
雖然今年都係用爺爺d遺物

爺爺係地獄希望佢會帶埋啲子孫一齊落去
迷雲陪爺爺落地獄 等佢無咁凍

今朝灰撚到教都訓唔到

就黎連奧燒篤精都係爺爺遺物

有幾灰?
經過上年現場睇決賽 已經乜都打擊唔到我了

原來你就係係嗰啲反雲亂廠份子

就黎又一post 可以繼續講831

希望剝奪牠開po權利

爺爺上天堂la
柒婆清就落地獄

其實打哥狗真係未驚話佢要顧歐聯賽事
點都會留力

睇開啲啦 你隊野中游料 中游班費

不分化牙

咪係
全部都係高普培養成材

你動議下
要全票通過先可以通過

呢句分唔到曲定直添

finally唔駛星期日睇我廠了
呢3年長期星期日踢

咁我投反對了

你同山陽成日燈達

星期日踢逼害星期一要早起嘅人

贏左都要打狼隊
16強變32強出局姐

牙達咁勁 驚閪咩

手足好波

996